真心唔明，點解咁多男人好人好姐會拖住個美極。

因為你班死港女仆街囉
小氣西面，當自己公主，收兵將人當狗養呢D唔使多講。
鍾意人又要扮高竇等人溝，明明溝通拍拖係雙向。
自己唔付出，淨係識計住人地有無車有無樓。
最後港女未期，無仔埋單又怨呢樣怨個樣，話好男人絕晒種，扮晒清高。
祝你地做一世姑婆，唔好出黎害人。

我知幾千年黎各地文明都係男性做主動，
但送完iPhone送完pandora都無表示唔好怪人斬纜止蝕。
最後，收兵派帽死全家

利申：有正常女朋友，只係見身邊太多朋友受害於此風氣

邊有人未拍拖就送iphone pandora架
擺明你d fd on9啦

agger 但唔少人咁做
達哥個fd借錢買電視tim

因係得咁先有真愛

低質引戰

肥婆都係一樣咋喎

希望男人攞出尊嚴 唔好頂爛市

個D男人望都唔望啦

3個臭閪負評